覺唔覺新一代既男性冇女性咁閪🤔🤔？

10個仔有5 6個都會順手開門同埋講唔該 相反10個女仔9個都係閪性格 反而上一代既嬸嬸幾好人

新一代女性唔閪, 識好多都好好人

閪撚到出水 屋企幾個家姐幾個都臭閪格 擺高高在上既樣 但唔知自己係屋村妹

濃妝婆閪到仆街

例如點閪法

有兩件係閪到冇人有 一個老公係驚察 一個男朋友係驚察 講左前者先 後者沖埋涼講

另一半係驚察

咪就係新一代啲廢柴厹造就咁多閪女人囉

真係唔明，點解港英時代既教育都教到上一代人咁無家教

細妹閪到仆街

生左兩個細路 咁佢地返工同姐夫媽媽有時身體唔好要休息 就會放兩個細路住2-3日 咁細路仔緊係易病 佢地一病就比說話我地聽 「點解一黎到依到就病？」 有時老人家會心軟比食物比細路仔食 咁家姐講左幾次唔好 佢地就少左 有次聽到我家姐專登問個仔 「公公今日請左你食乜呀？」奸撚到閪咁 前日食飯有通菜湯定唔知乜 有少少咸蛋的 老豆"筆"左碗比家姐定佢個仔飲 佢大大聲請左句「點解碗野咁多咸蛋架」 我叫左「咩話？」佢先冇再講野 洗唔洗叫個7x歲老人家幫你遂粒整走架？ 唔食咪拎開囉屌

反而姐夫雖然係親中驚察但冇乜野

你同佢地混熟
問佢地係咪成日有免費雞叫
跟手同妳兩個家姐食飯用公筷
之後你唸到喇

沖涼後講後者 如果想知依個我可以再講多d btw其實依個家姐好生性 但唔知做乜愈來愈閪格

粉人 x N

嘻 我仲有多個家姐都係驚察男朋友 但呢個有上連登 個人幾玩得下 老豆老母都好like佢 如果你見到 歡迎相認

Push😬